sneaker hell又有花生食

Nathan tsoi 條柒頭洗左一排底
借d依開個新買賣group又做返admin
依家又俾人狙擊緊
平時人地開唔關事既post又屌
自己連開幾個私怨post又得
有冇花生友？

More

要睇既一入去碌幾下就睇到
唔洗自推既